菠蘿油夾住海底撈舊牛油食有冇得諗?

操你媽的鳳梨油夾在海底撈黃油一塊兒吃真是牛逼死了！

夾豬油可能仲正

可以試下地溝油